泰利LV同SM女王有冇做過愛？

係咪ptgf 楊小姐啲客嚟